屌你老母 財經台個D POST 仲假撚過道指勁假時段!!!!!!!!!!

乜春賭聽日會大升呀 快D升啦屌 個D根撚本就買撚哂熊呀PUT

乜春賴屎賴尿呀 又話收市一定跌 好撚假呀個D就買尻哂牛CALL

見撚到都唔開謂

Anyway, 我想講既係我隻PUT呀
道指升乜春野

話撚咗你

屌
ON99
都唔知有乜柒好升!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
升撚左咁多日啦
跌兩日都唔撚得
正仆街美國佬

金仔幾時同美國佬玩下核彈呀仆街

等待爆升

屌你老母
唉
今日收市以為自己走撚左一半PUT

屌 原來自己睇撚錯左
改盤成功睇左全數成交
唉 碌柒啦今鋪!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇嚟你係出嚟搞笑喎

屌
真係好撚ON9

如果聽日唔撚跌我去中銀投訴死佢個仆街含家產
屌 改盤同成交個信息一尻模一樣
又唔HIGHLIGHT D重要字眼
屌佢老未

依句真係笑咗出聲

你自己唔打開來睇無計
或者聽日幫左你賺呢

學生仔，買得多，仲要用中銀，中撚曬

信我好過啦，all in 利物浦，上車又買樓，依家買，仲1賠81添

樓豬同馬化雲一樣燈力無邊

聽日爆升, 屌你老母

你慌收市唔會插返落去咩
尋晚夠乜撚都升啦 我仲開開心心去瞓諗住今日等數錢
屌啦星一瞓醒美股賴左屎

有你呢句d牛即刻放心哂

美股插緊落黎啦

你咪其中一個假po囉
實係買咗牛啦

輸左賴地硬
贏左你係唔係比返錢中銀呀

係
係呀屌你老母

樓主豬到傻左

莊hold定止血好